點解近排成日有班傻9講咩即刻駁嘴

係咪我太out 幾時興起同埋有無咩特別意思

唔講咁多

雲加好波

答下我

呢個駁唔到

[搏咀]咩叫"條條大路通羅馬"? 2

飲